覺唔覺starbucks班咖啡仔叫自己做barista好扮野

吊你個咀 水吧就水吧啦

我間茶仔都要寫係請barista先有人黎做

以為沖cappucino, 點知原來係黎倒咖啡+奶

barista係咩來？律師？

barrister??

係打雜